老老實實，如果聽日真係有能力癱瘓到交通

咁我點出黎集會？

聽日一係留喺自己區集會 遠極有限
一係就喺自己附近打遊擊啦
你仲想去邊度集會

港島唔係得金鐘集會...咩

無錯我係港島人

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞